[西環突發] 有冇人知咩事？

一堆記者係咁影

係咪有人死左😿😿

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

死咗人

好似又係跳樓

睇個勢係

聽到

有巨響？

係，

你係絲打嚟喎

華明中心停車場 近中聯辦嗎

即刻諗到係被跳/自殺

有陰影

唔近

推。。又被自殺？

［重要］消防家屬：『社運』前，來自警方既屍體發現案極少，最近多到唔尋常

見到有方仗日報既私家車，停車場欄好似斜左落地

又死人啦

西環皇后大道西419號，昨晚11時許，一名中年男子，從大廈高處墮下，身軀壓毀毗鄰大廈地下停車場閘口的欄杆，墮地昏迷不醒，救護員趕至現場，惟證實男子已當場死亡。

警員封鎖展開調查，死者並非大廈住客，初步相信死者尾隨住客進入大廈，再走上12樓天台，攀出圍欄墮樓死亡，案件並無可疑。

西環主任被自殺